［黑色緊急］唔想俾炸彈炸死就同我入嚟

[嚴重警告] 唔好再用炸彈玩膠

呢樣嘢其實都討論咗幾日，整合翻各人見解

堅持玩彈人的質疑：
卧底係咪都可以屈你㗎啦，你無論做唔做都會有人屈，驚前驚後咩都唔洗做

巴打拆解：
比人老屈係一回事
但係比人屈完有冇人信，係另一回事呀大佬。

幾條友響度係咁話，「中共鍾意屈你幾時都屈得啦邊有得避」

點會冇得避呀？！
咪就係「屈完，有人信」，同「屈完，冇人信」囉

要令屈完無人信就係我哋自己友唔好做，詐彈炸彈都唔好放

另外核彈都唔割呢樣懶得再駁，稍為有思考少少都知呢句嘢真正用途係咩

重點嚟啦

係人都知而家港共當緊我哋係六七暴動咁處理
專登吹風等我哋覺得放詐彈係好有用嘅road block
等詐彈成為常態，人人對紙箱失去戒心之後
搵鬼放個真彈入去
到時一鑊熟
嚇怕好多和理非唔敢再出之餘
仲令場運動失去正當性

六七當年有版你睇
暴動結束係因為北角炸死兩姐弟小朋友
但北角當年已經係左仔基地
而當年工聯會死都唔認係佢哋放
兩姐弟係邊個殺好明顯了吧

總之
而家要避免被炸死有三個方法
一.唔好再用紙箱set road block
落場見倒有手足用要即刻制止
二.見倒紙箱的話全部當真彈處理
全世界同我有幾遠跑幾遠
三.最治本嘅方法！出聲明！
好似重慶大廈咁，令對方屈你嘅難度高咗，佢哋會做嘅機率就會減少，保障大家安全

同志勿近

仲有唔好再講放詐彈拖狗好有用做咩唔做
前日ssp班狗一9嘢踢開咗個空紙箱喇

假rb好處只有落黑警面同曬佢地少少時間
壞處多到數唔曬 我退五十步黎講邊個放都唔割席
都唔該你地唔好吹奏放假rb呢種做法
只要有一單真狼來了死既就係手足/記者
唔理手足放定鬼放 見到假rb第一件事一定係
即刻離開
即刻離開
即刻離開

Ching好快手辛苦曬

人命攸關 搶住講重點廢事比班三毛狗屈我割席

推呀屌 關乎人命

唉
唯有開多啲post正視聽

push

Pish

同胞勿近呀

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

同志，歷史係要黎提自己
大大個67暴動做例子，唔好再犯

推啊屌你老母

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

推唔到

唔要詐彈

真
唔好再犯同樣錯誤

你禁入個PO就知幾得人驚
D三毛多撚到仆街 係咁合理化玩炸彈
仲有人話炸埋手足都冇所謂 係攬炒既一部份 痴線到

出聲明幾好，無得老屈

唔緊要多謝巴打
落場記得互相提點

見倒要提手足唔好做

多謝巴打落場大家眼觀八方互相提點